一人一個收宮城__良田皮嘅方法

點解佢可以咁撚傻鳩 好少見咁大個人仲成個小學雞咁

問吓點解連登咁撚多傻9仲好啦
比人撚完一鑊又一鑊

其實佢係現實世界只係一個自卑到極點嘅傻撚
喺度尋找一點點嘅存在感

你仲理佢咁on9
上網洗咩同人認真